「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

答案係

白花油唔單止係TVB廣告商，仲喺左報《頭條日報》賀中国国賀，然後又喺facebook慶祝八一建軍節，顏福偉，你媚共媚得好肉酸呀🤢 收嬲啦

【每日任務@ 29 Sep】
😡 白花油 😡

替代選項：紫花油

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

坐監果陣就係陳振聰，唔坐監果陣就係顏福偉

推

偉系度嗎？

咁突然你都搶到

咩意思

你咪係白花油王子

喺度

「白花油王子」顏福偉聯同多名友人往銅鑼灣耀華街一酒吧慶功，當時眾人已喝至酩酊大醉。顏與三名男性友人乘坐同一部的士，顏坐於司機旁座位，三友人則坐後座。

據報道，三名友人在銅鑼灣先下車，顏再着司機駛到其位於天后的寓所。其間，的士司機認出顏福偉，顏興奮地說：「你認得我？你係我fans？」接着顏被指突然一手搭在司機肩膊，一手貼近對方大腿。未幾顏被指得寸進尺，涉嫌多次撫摸的士司機下體，嚇得對方急忙停車。報道稱，顏丟下一張500元鈔票予司機，匆匆下車離開。

懷疑受凌辱的的士司機立刻致電妻子，經商議後，司機決定到北角警署報案。2007.10.29

Push

我係白花油
Not 白花油王子

搞唔掂大家好快手

是靚Post

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

坐監果陣就係陳振聰，唔坐監果陣就係顏福偉

==============
【TVB戰線懶人區】(最後更新29 Sep 1405)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】OSIM (28 Sep)

【紅媒金主】榮華香港 (27 Sep)

【偽人代言】鄺潔楹 x L’Oréal Paris (26 Sep)

【偽人代言】劉佩玥 x Bio-Essence (25 Sep)

【紅媒金主】全清 (24 Sep)

求司機嘅心理陰影面積

（轉載）話TVB任務係標題黨既，入一入黎！

個答案

概念圖

笑死

夏日熱辣辣

日

wtf

冇人

笑死人咩

你地真係咁憎白花油咩

在的士行駛途中，滿身酒氣的顏突一手搭覑司機肩膊，一手貼近對方大腿，他疑見司機沒有抗拒，竟然得寸進尺，再度施展「鹹豬手」。顏被指先後撫摸的士司機下體多次，嚇得對方急忙駛至興發街停車。據悉，顏福偉雖帶醉意，仍不忘掉下一張五百元鈔票予司機，才匆匆下車離去。

星島記者：陶法德

==============
【TVB戰線懶人區】(最後更新29 Sep 1405)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】OSIM (28 Sep)

【紅媒金主】榮華香港 (27 Sep)

【偽人代言】鄺潔楹 x L’Oréal Paris (26 Sep)

【偽人代言】劉佩玥 x Bio-Essence (25 Sep)

【紅媒金主】全清 (24 Sep)

係

興奮？

炸完

第七

創作力量和幻想會嚇你一跳

佢地痴撚咗線

好彩細個睇啲IQ題有用

係肥哨

我好香

幾好啊王子

臭

來簡約地愛多八十年

香噴噴

油油, #73新pin thanks

白花油王子

油油

係街見暈
啲c9一定會拎出嚟幫手查係個鼻到

搞

推下

識嘢

其實我覺得幾香，有無後生仔會用

苦沖，上咗熱門頭十可以輕推

態度未曾改變

欣賞唔嚟

Me

阿婆香水

豬豬

苦沖輕推

顏福偉真係好撚嘔心
細個個陣俾佢搞到恐同

紫花油係咪搵TVB同小儀賣廣告
BTW mission complete
push

感謝monkey see提供置頂貼圖

阿伯古龍水

TVB唔覺有紫花油廣告

男朋油

白花油左擊白花油

認真咩

今日靚標題可以慳力

第三

仲要係油dee開post好夾

其實係不過驚太大味

買枝紫花油試吓

push

豬豬10點開po,有冇人幫推

人家只是自己想post呢張圖，才不是想畀你置頂

油dee開白花油任

有

ok
上網搵番已經2013年

係死基佬

好以朗訟POST個條友?柒到, 食佢死鬼老豆本乍,用均隆風油都唔撚用佢, 揾韓妹都無用架啦 派派派

有冇白花油麻藤？

產品好好, 可惜TVB賣廣告

followed

我以為係香港人扮韓妹

冇

紫花油會香啲？未用過

豬仔包
藍白花油打擊紅白花油

我都未，想知用家評價

跟大佬

特登

mon定po先

我平時用泰國通鼻塞個支嘢多

白花油滴龜頭

點滴在龜頭

咩黎??

我覺得白花油香d

Marketing好努力將產品打入後生仔市場，想洗去陣老人味，但sorry你第一步係應該唔好係cctvb落廣告

植物名

豬油撈飯

你是黃花油

ｂｉｎｇｏ

我要反白花油

除非係黃，否則不了

冰菓

笑左

GAY人

豬油渣麵
我係gray花油

咁少人嘅

油不是八十年代？

非禮司機

有時正評多，做任人少，有時調轉

冇
佢自願

冇正評 又冇人

收左錢自願

踢波嗰個?

冇錯

朗拿度係佢踢波用既藝名

自爆牛

人呢

上到熱已經要還神

熱2

中秋快樂 有冇食

點解會咁

福仔

中秋快樂
冇

咁老仲叫福仔

D人會唔會以為係1Q題
所以唔入嚟

隻兔個樣好古惑

佢隻吉祥物 叫福仔

但係熱2
正評數可能係要一段時間

冇食開？
好多黃店月餅 我都買咗兩盒支持

唔會嘅 我成日見啲1Q題都上到熱門

係 好少食
我買咗兩盒紅棗月餅 黃店

俾平時嘅TVB post少人好多

王子

好唔好食

pish

啲人就係以為1Q題先會入黎

好食

你就係咁入嚟

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

熱門、正評同嬲數三樣數據可以完全唔關係

關唔關我屌咗連仔事
佢先俾我喺熱門

我覺得正常 我有時臨瞓都係得百幾正皮 瞓醒之後成千都試過

冇人
正評未過100

啲人就係想睇啲無聊野，所以有幾個會員開親post都實上熱，eg.印度巴

印仔真係日日上熱

我晚晚夠鐘就上黎推post做任架

放心，今日嬲數走勢唔錯，11點有望上400

愛滋基摸人

個look成個甄子丹

都估到係樓主開post

善用推文

咁嬲好過正皮

幾時還錢阿？

咁醒嘅

😠😠😠😠😠😠😠

白花油不了 但條女好正

但係白花油又有派月餅比王喜

我驚屌完變黑洞

我點解要還
依個係我憑自己本事借的3000蚊
點解要還？
屌你老母

更加挑戰

見衫花到一睇就知蒲完嚟

幾時既事

你自己上王喜 facebook 睇

係咪陳國邦

伐伐走嗰日
已經屌咗

我幾時派咗

上呀

人呀

唔係美心就得

又幾有趣喎，不過都係TVB廣告商

油dee

自爆牛唔落credit

今日嬲嬲數目唔錯

比你發現左對唔住大佬

😦😦😦

點知係聖安娜

奇華黎

奇華有喺TVB賣廣告

[member]上知天文 下知地理 連改名都涉獵埋[/member]

菊花痕之人！

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

個答案真抵死

幫手做埋呢個

屌好唔爭氣咁笑左
愛司機摸人

done
thx bro

咁我算質問 唔算屌
可能佢咩都睇唔到
屌多幾下

張耀揚／游蕙禎

玩下連登中秋icon先

我喺我個bug po到屌

情人為你選的花...你也未觀看

你講你自己？

我係白花油
not白花油王子

真係要企硬先得

我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒

佢應該會睇到

你直接reply佢

最直接嘅方法

跟機先

唔好作死

諗住copy過去

你都冇變黑洞

菊花王子

唔係愛摸司機人咩？

可能遲d就ban9我

試吓
小心d
咁耐可能唔理

試下都好

加油

表達意見

紅花油

番工個陣係伊佐山

唔願愛妹妹蓮
惟一喜歡咬鞭

唔使驚

佢唔會嘅

推！！！

愛司機摸人

屌你幾好笑

幾好笑就賞面派個嬲

苦沖巴得閒可以推呢個

（轉載）話TVB任務係標題黨既，入一入黎！

tvb落廣告已經夠on9，奶共奶到慶祝建軍節真係好撚肉酸

香港brand黎講無乜政治智慧 仲想打入青年人市場?

啊婆香水

派左

又見面

真係仲未瞓

你都係

啱啱醒咗
依家去瞓了

Bye bye

嘩 油dee 我起身翻工你都未瞓

咁早返

一時時啦

愛司機摸人
推推

快啲去派嬲嬲

一定要拎手足嘅歌出嚟唱完又唱

係老鳯
嚟到#726先有人放依首歌

冇計
老鳳遲入嚟
呢位手足啲歌好撚正
佢同極醜惡大叔係同一人

老鳳要追撃
有冇日日聽
原來係同一個人
咁我地要低調d唔好害咗手足

唔駛驚啦
佢都唔低調
自爆咗全名出嚟
香港網絡大典搵到

Pish

推
btw個gag幾好笑

我投降

投降師

TVB任務要人

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

唔願愛妹妹個連

唯一喜歡咬鞭

我個春袋 你個春袋
互咬先至係甜

日日在華山論劍
夢幻著互咬雙鞕

又係死基佬

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

樓主個名

開台
去年10.1荃灣中槍 健仔明日於區院提堂